hi 淡友(721)

熊軍大爆炸

lm

溫馨提示
小弟休戰中 練緊demo 倉
所以燈力會有所減退

次次睇都想笑

熊軍屠殺紀念日

仆街仔
咁今朝係咩倉

Demo倉輸哂2百30萬

6月9革命失敗
之後嗰日就拉曬去打靶

渣嫁

係架 我自己就鐘意買近d 除非去到一d明顯d嘅頂底位先會買遠少少去比buffer自己去估頂底 至於點去定義頂底就要靠自己個人功能去睇市

雖然好想睇 但係冇機會呀今日

咁多人死，唔得我死！
熊熊哈

開熊。聽日至少200點
根本為左殺熊而造上去
太多負面因素

rip

即係無得睇

牛氣沖天

牛緊
熊緊

利申牛過博佢老母

之前唔係有成30個？
Btw 唔好binc la

知唔知毒撚最忌係咩

我27570開左

係，不打落水狗，互相尊重

彈一千點就以為轉勢

有冇人牛緊

勇氣可嘉

得返3個生存者

呢到

Pm俾我

無走到？

其他ifc 排隊

針晒啦

老老實實，只要確信大方向係跌，今日點樣升上來就要點樣落返去
所以今日輸既遲d一定會贏返
熊軍唔好氣餒

咁有信心
你買290?

認同

281 買少少做底囉

發現里拉巴打仲可以繼續坐 只係死左一隻姐 唔巧驚！

四月份既減息炒到宜家
明明G20 先再傾，可以吹到就黎傾番到
遊行就零影響

宜家借口夾到281 都吹唔漲

熊軍走呀

逐步睇位建淡倉唔通真係升返290咩笨

demo 都要守規矩

點解要咁做

Gchi
先入20% 281熊做底

食唔到依浪就收手 點解咁多賭仔要日日博

有無巴打準備入極熊博聽日回 急升咁多一定回啦！

留意美期造緊雙底 做到既話破上去會易啲

我發現真係買親多就豬
買屌屌就係咁贏

係咪想豬死人呀屌

Same

多數都係第一注最準最賺
但果注你唔敢落大

咁耐以黎最重倉一次
乾到仆街

入整牛好過啦

真

邊個知
重有月供入貨
到時可能升一大波先跌凸

到底276 277 仲坐唔坐

我又係上星期一all in 就仆街

上個月細細注就狂贏

CLS

熊仔回哂

277 可以坐埋下午再睇
276 有得走好走

277唔走聽日打得

由於數字遠遜預期

我真係笑到仆街

又上DH

快點上

數據差=減息=升
數據好=好消息=升

咪係 溝埋黎做瀨尿骨灰熊呀笨

根據尋晚既rsi理論 已經就升返50 係咪追熊時機

穿276 allin過夜熊

係咁架啦

頭先咪講左

根據股神分析

其實一觸及30就可以CALL
(不過坐你兩星期就唔好意思, 打靶係你自己戇鳩)

觸及50就可CALL 可PUT
(不過唔好問買邊一面, 股神唔會答你)

觸及70就可以PUT
(不過都唔好問股神幾時可以賺)

秋官套野一完就咁

笑死

威威

股神恥笑緊我地啦

夾到賓周都斷

好似冇人反?

爆到90嚇到個心離一離
btw 真係冇野睇都可以講到有
咁100、150、250天線
真係天線要蒞擺架咩
話穿就穿
都話有野睇

276,277巴打頂住
頂住比牛軍殺

仆街掛住玩
冇入到貨

冇力了
沽

爺閪似想繼續頂爆

休戰係為左訓練。
plus500落盤太方便 會亂trade

隻388做乜尻，好想熊佢

大棍

why drop

又冇人玩

升咁多仲想升？

升300果時我都係咁諗

大棍打落 發生咩事

點解會升500 點架

牛
熊

朝早牛完想熊佢

跟

熊佢老母

你畀莫生跟

咁快又開

btw 點解你係橙
我已經種緊

驚毛咩朝早牛牛執唔少
拎啲出黎玩下熊有諗頭
不過都係諗下姐仲未買

傻的嗎

true

你地會鐘意今年大上大落多d定上年慢慢磨多d？

想問各位巴打們我係0.046買入一萬股幾時放先好

牛

屌你老母跌返落273未

咩牛先

290

66551

直上283

一回加沽

個post開始少人
應該係熊軍俾人挾到死哂

你重揸好重熊咩

咁撚癲嘅

一萬股咁少 一係等打一係睇下食唔食到30格就走

即係升0.03?

一係就上700比我睇 廢鳩港股

係 即係執餐m記加大

已經挾死左
又嘔番啲profit出黎

咁少股,手續費都蝕

每一次反彈浪都趕走一批新人 痛定思痛唔再掂牛熊

好唔該巴打

27460 call,..

好痛

27442 平

屌你

咩事

輸左18 點呀

做乜鬼

笑撚到我

demo都玩快炒 真倉手續費都唔夠賺啦

plus 500 無手續費...
入錯左呀

輸到嬲 星期三擺工

爺西無力

點差都唔少

計埋啦

神諭出現了

咁就再黎過啦

I am ready

期指開市 27125
阻力︰恒指27041 (10MA) , 27119 (小阻) 5/6 高位

由於近排淡勢，開市27125 期即開回落。
指數26965 為裂口位。如果要出反彈勢，今日應該係十天線左右先會有阻力..
且不會補回裂口.
若裂口補回，今日頗大機會再向下發展

9:29 留意一陣，期指小時圖呈三角突破, 若頭30分鐘守到陽燭， 今日應該要向上買
9:43 27170 call
9:45 27219 settle

9:48 恒指轉勢。更新阻力27490 。小時呈三角突破(裂口)，暫時今日只向上TRADE.
10:36 20 天線受阻，期指五分K呈圓頂… 但今朝升勢太凶… 未宜因此開沽.. 待位開CALL

14:07 5 分K 通道收窄, 升穿雙底位置27463 (期) 可再試高位27504

等你真倉出手

以後跟你睇rsi揾食

今次等企穩先至入

gun
今次真係gun

就收手 明天請早啦

睇嚟最快都聽日月供入咗場先插

入牛定熊?

大芋bookmark 聽日繼續追擊

跳了 88

買1點LP

鉛氣call咪牛
put咪熊

27462 試多注

Gun

止賺︰495 , 止蝕432

CALL~

gun

落都唔撚落

妹到3點

如果最尾一個鐘扯到277就報證監做市

報證監叫佢升多d

呀婆都識報

All in 276
發功

講到之前冇造市咁

冇乜力隊上去喎

股市要維穩 平息怨氣 如果再插就商界都反埋一份架啦

上星期上證仆街

佢夠膽扯上已經可以舉報啦

其實係人都知個市係人為做出黎不過唔會有人理

唔係冇人理
係因為球證同龍門都係對面
我地冇計

仲有有人玩緊入左市？

鉛氣

輸好多，真係好黑

應該下定決心唔好再買股嗎？
原意係想資產增值 依家倒轉輸左成幾萬蚊
明明冇買股票好多年

應該話無人夠膽反抗

同尋日一樣，比人禁住砌都只係硬食

今日郁完啦,大家可以訓啦,聽朝起身再玩

Keep住係高位妹
回都唔回
好難捉摸呀
唔講以為貿易戰打完

我上星期4走CALL. 黑過你

有冇人入熊過夜

贏少好過輸多呀巴打

唔上...
算數 27439 平

第一 唔好再諗住靠工具追數
第二 要資產增值就買收息正股

12萬本輸左7萬.....
買跌佢升 買升佢跌
仲要唔係講笑成個月都係一買即轉燈

巴打想資產增值點解唔買正股？

打完好耐

動物仔個d 你當自己賭錢啦
賭錢輸左都好正常

咁撚勇

黑起上黎真係會架

我係CALL左輸左幾皮cut loss jar

入一千點外咪得囉

買咩輸咁多?

仲有人夠膽入熊過夜

一千點係畀你守一晚
聽日唔回都係硬食

雖然依家講都冇咩用 不過你落場果下買升/跌係睇到咩原因先出手？

港囡個閪市又係咁
半日行曬啲波輻..
下晝磨爛蓆..
閪到不得了

下午一直橫行, 無錢托啦?

我都係咁話，時也命也

托爆佢
聽日散貨

今日爆完先入一千點外有撚用

比著我要搏就276 同佢死過算

唔係冇錢托
係等聽日散貨

成日都係咁 但係日日都有賭仔入去比人左一巴右一巴之後上黎怨

14:37 雖然試過五分雙底頸線27463 , 但係企唔到三分鐘又跌返落去.，整體沽壓不大，但似乎今日波輻已盡.. 頸線磨得太耐，再上27500 都只會成為阻力.
除非打穿DAY HIGH, 今日都係唔再向上TRADE.

我17萬輸7萬
未計正股牛熊

如果佢收27550我可能會試下

咁你又太勇

港女係咁架..
好谷氣..
明明頭先造到個雙底想上…
偏偏兩三分鐘又落返黎..

不過今日咁強勢…
唔call都唔好PUT

你乜都返曬黎啦

番咩

今晚跟美升多300

聽日彈多一二百點、後日直插返272

有Rolex wo

碎銀黎姐

6成幾重貨熊咪俾人夾上去食糊
劵商都要食飯㗎

如果遠少少…
即日…
今日都覺得只係磨…

之前許願
如果係股市到嬴唔到錢,
至少都要賜一個男朋友俾我

照放ok?

俾番D碎銀我
十幾萬呀

人肉atm

咁...你仲落場做咩

你男友早幾日咪俾左你

我諗住見1 min 有機會咪衝入去執30 點

小注ok 既

不過我有本就想call 多d , 覺得仲有水位上

我無禁過佢D錢架!

如果你係眼光好好又波動市又全職睇到市 我唔反對你咁玩
但係都係果句 長賭必輸 你要下下中執豆咁執其實好高難道

得部PS4咋, 其他野都未到手,唔計

黐線佬呀
睇av大撚把

pm

大家今日點過

禁一球出黎分咪幾好

嘆個m記加大過日神

跟 一齊Post

睇人死自己又想死

新手入市兩個月
輸本50%9係咪唔應該再玩

跌50點都唔撚得

乖乖地番工啦

大家每年今日都要為熊軍食齋

焗住過賭大細

唔想變GAY POST

好耐無見

不如你地搵日置頂提下d新手唔好亂玩工具 害死好多人

你擺明係貪心想賺快錢 我建議你就算想玩都學下最基本野再用demo黎玩下先啦

識睇圖畫圖咪又係豬錢

妹到收市
不死熊係咪要焗過？
再輸就跳樓喇

明明都跌咗三千點 熊軍都仲咁貪

用一皮野做本玩下啦
當賭錢心態就得
最多都係輸一萬蚊
贏到錢就繼續推， 滾雪球
輸晒就乖乖地返工唔好諗咁多

係你期指輸7皮?

輸錢就收手啦

殺哂熊靜到pk

唔甘心....今日就係比佢陰到十秒由30跌到10
想執骨都黎唔切咁就啪左.....

之前好熱鬧架？
其實上星期四點解咁多人熊過 應該有人帶頭叫人熊過？

我勸你收番骨
今日唔殺聽日都殺

大家寄望6月9

夜晚都收皮啦夜期實升

日日都成堆人問跌未
又屌鳩啲牛軍 依家完全

今日賺左5格 都未補返今朝止蝕果d

博聽日回吐

邊有得唔甘心 同埋你唔係比佢陰 永遠都係衰自己
就算你想賺得返首先要認輸 知自己錯d咩 下下覺得大戶做你 係人地錯就永遠都係賭仔一名

因為突然回左200-300點,傻散想食住個勢沽落去

新手嘛
新手就用10-20k 玩下
唔好玩咁大
儲下經驗先，熟悉下大戶造市可以去到幾假

唔關事
上星期上證仆街+ 人仔跌
然後好多人又以為69 會有影響，起碼唔會大升

結果證明大戶無人性，乜壞消息都當好消息
仲要開市前先公布外匯儲備，正仆街

一班散戶比氣氛影響再主觀去睇市...

應該又係時候要換另一班人入黎賭個post先會再熱鬧番

重點係個市0波幅, 重有咩玩?

就算係咁 過3日夜咁大風險都咁重注賭 衰d講句 比人打果d都唔怪得人
輸唔起就唔好掂工具

所以咪要乜都試下

牛定熊呀

上禮拜四熊過個Point 就係：
1) if 69有大獲野 》 亂局 〉 跌市
2）if 69白行一趟》照硬推〉預期走資》跌市
# 所以大部分人都271-274熊過，搏星期一裂口跌

結果就係大戶冇人性
見>60% 重倉肥熊，外圍經濟造好，早排港股超賣...etc 呢d 因素
就照抽過一次過K.O 271-275 熊

成個大浪二千幾點 尾聲見回200-300點先沽 咩都死啦

有冇人打算牛過？

完全跌唔落

係呀

妹市

貪心

I will be back

咁講啦
你唔係受影響果個你可以好輕鬆

但事實當局者迷
成個市淡左一個半月無人估到咁快回

同上個月千跌一樣，係好難避到險

根本就算預千點buffet , 一樣要仆街

所以唯一可以做就係永遠小注，甚至唔好買

大公報︰警察成日壓止暴亂，政府維持推逃犯條例，股市爆升

好彩無輸晒

豬左7皮你食到幾個加大？

熊軍重整
睇好時機！入市

期貨7皮, 正股牛熊6皮左右啦
想食M記咪叫人請囉

港女個市玩牛熊過夜唔係咁易玩.
特別近兩年，又要睇爺西，又睇美股
跟住本身又有啲牛熊.

港女個市好難玩

今日個市就好似我朝早起身之後扯旗既持久力咁耐

好明顯都係呃唔到散戶入市 扯完之後妹到依家

好似我咁
上禮拜四用戶口20%買276熊
今朝見佢穿上下跌軌道
當機立斷即刻止蝕
其實唔會好傷
邊有長勝將軍，有時都要守一守，再等機會
唔好下下all in 就得

收手喇奶清

我覺得都係太過主觀
69有大獲野 亂局 托市維穩
69白行 照推 托市維穩

上年侵金會傾完話有好消息 第二日指數照大跌

就算你地要博都唔好大手啦 試下刀仔鋸大樹嘅心態啦

睇醫生啦，你要放血

仆街仲有半個鐘就審判
斬唔斬好呢

CHAS OUT左無玩啦
等有錢再玩

熊軍殺呀

發發聲

咩審判？

我上星期all in 278, 收市都比人劈到一頸血

見唔對路走先

但呢d 意外真係唔易避
如果唔係唔駛咁多人自殺

尾市又黎料

一買熊又升
戒賭

700幾億先 6百幾點 之前都唔止啦

本身有得止賺, 又走左

絕對同意 所以你地就提下有心學野嘅新手叫佢地控制好注碼啦 講買幾多手冇用 講用個本幾多%去玩佢地會冇咁易上腦
如果見人買30手 佢又買30手 但係人地嘅30手可能係人地本嘅10% 但係盲跟果個係70% 咁佢地就奶晒野

放手 止蝕 你玩哂佢

你又手痕
?

700億600點 好撚痴線
點做出黎架

我話你呀
手痕都無同啦
入錢要去銀行呀
重點我無錢入
希望轉新工可以儲番D錢再玩過

仲上 馬上風

200億已經600 點啦

真心唔識玩 呢2日都係避一避先

返工做咩?

call證監

新手輸到想跳樓 求輔導

今日收工，硬過條鐵

連搏回吐都唔敢

係唔係當局者當然係原因之一
但係咁易受影響唔去思考下都係要原因之一

我都唔算玩咗工具好耐 初初我都係會犯依d新手錯 所以依家先上係到嘅新手行少d冤枉路 如果提早發現唔啱自己就快d抽身 襯仲未輸身家就快d回頭上岸

有冇勇士過夜熊

超硬，唔好玩啦

熊過

速龍過夜牛

你訓係到得啦

過 過佢老味

Gun1手

又係沉船嘅節奏

熊過，咁既成交聽日仲唔嘔凸

屌快d殺埋276啦

打算幾近 276？

細注20% 281熊

27700

你牛軍都有大船

276收啦睇黎

衝呀276

我283熊

痴線仲要再穿DH

差小小先補到裂口

你不如上去望下有幾多牛軍見升幾百就上水扮勁先啦

牛過

牛過
熊過

以家大戶炒上
等12號條例通過先千跌？

忍多日先千跌

今朝扮晒會跌咁

令好多人錯過走貨機會

睇定啲先

一通過真係會千跌 成班大戶GG

我睇根本就冇影響

276 就黎骨都冇得執

根據經驗 如果收dh/dl 7成機會第二日都會回

熊熊哈

殺埋276熊

276啪

大戶都係呢D動作啦

今晚升多2-300差唔多

276
頭先果位「好人好者」巴打
你賣左既決定係冇錯

276個啲熊夜都冇得過

痴線 一日殺埋276

唔講仲以為今日貿易戰傾成

仲要驚聽日高開連骨灰都無埋

上星期四收DH
結果今日...

勸大家冷靜d

好彩執返啲27650走

傾成仲點止咁

係咪又要等睇聽日又沉船

之前憧憬下都上3萬啦
而家打下飛機就升幾百

所以咪話7成

斬了

冇左7成

死埋276
入少少熊真心抵搏

唔斬等仆街
我278 都一早斬

牛奶仔

唔係開市係DH咩

DH = day high = 全日高位

收DH 仲反高潮過個兩日千趺

你個名

我無買, 食花生架咋

都唔知升乜

program trade? 一跌低過276即上返黎

咁多人熊過咁癲

一係番身一係IFC見

急升博回都正常既 但要預左贏粒糖輸爆廠 隻熊自己買 仆街唔好怨

All-in or Nothing

利申上個禮拜隻CALL繼續擺 唔見281唔放

應該會升到三讀先跌。。。。

入牛睇睇點

睇路呀各位 未明確唔好買

一手極熊過

細注囉
唔怕既

一手黨

贏左當加大 輸左無餐飯

QQ牛過

各位熊軍將會陷家剷

你收嗲啦

殺完276
就返到當初熊軍既理想加沽位277

[member]係呀係呀 買左熊未[member]

9up下sor
反正無哂人

我個時禁緊賣嫁喇要走嫁喇但追唔到佢跌啊你明唔明啊

281熊 聽日睇埋就走

今朝遲左起身 食唔到升幅 上星期投牛軍

一日輸晒成個月profit

好痛.....

熊軍死清光

大家聽日睇升定跌？

仲未死 仲有PROFIT鬥長命

期貨好似大回左

下？邊度睇到？

有本未為輸

聽日海嘯式下插

仲有Profit個D熊軍
應該係30000點沽落來

放心啦 期升有春用 一開市就會回哂

希望你下次唔好禁錯製

而我不知PROFIT為何物

如果聽日即插幾百就好笑

主要係有成份股會除淨
要扣左 除淨果part 先睇到係高水/低水

屌 做完野番黎睇qq殺完重熊無加到沽

嗚哇

仲敢加沽？

熊軍又贏 ig勁插緊

驚咩put到佢drop to zero

Don't Gel at early

明 我都試過
不過輸咗就唔好打算追數 好易越追越輸

-40 點 vs 610 點
仲要IG ...

當人乞衣

有無人記得上次千跌完第二日點？

好似每次大升大跌之後第二日都反向嘔d 出黎，唔知係晤係

問世間贏為何物 直教人牛熊雙開

今次跌左3000先回一回
唔好諗太多

雙開無得輸

總有一面正數 跟住放左贏個面 跟住根據正股驚閪既定理 一日未放都未輸 咁就正數
太易玩了

不如捐錢養nigga 啦
反正都係輸

骨灰明don’t cry
I know that feel last month

純粹想知下技巧
下次可以捉機會

知我者 骨灰牛也

豬到唔知點玩
輸埋本

我都豬左少少本

輸曬 身家得返90蚊

買極熊

會啪左一邊先

我有助養架

我係度諗美女今晚仲有無得升

WOW 新朵喔

好簡單 唔好玩住 你地鋪癮太大 係又落場唔係又落場 戒賭喇

我沽左

聽日恥笑完供供按火棒就跳了

自從識左個唔玩期貨既男朋友
跟住就慢慢唔想玩期貨啦

今日冇入啦

不打落水熊

想識幾個男女朋友 輪住拍拖就無心機炒

真係近朱者赤, 近墨者黑
雖然我都會睇下個市
但無左戈條癮想買
因為我都唔入錢
悶就睇下書. 我男朋友驚我悶買埋PS4我玩
不過我都唔識玩

等玩monhun dlc

咁佢唔會俾番我架嘛

男女都要？

仲ps4,係都玩switch啦,我同條女成日玩玩下孖寶就會玩到攬埋一舊跟住就.............

喜好比較廣

佢有話玩SWITCH
其實我2樣都唔識玩
D時間拎黎寫小說搵錢好過啦

有冇一日輸左100k以上一齊叫春

Switch等買叮噹牧場

1m

有無人話我知IG 係睇乜黎升跌

好似準凖地但唔識睇

我有一個星期
連續幾日都輸過萬

65973 過夜
點睇

全球期貨市場

咁快搞完離婚？

聽朝應該都升 直到月供接完貨

玩左一個月賺左6k profit 都係逢高加沽 今日一鋪清袋

今日爭2點啪

你廿倍

我feel到係不死熊

利申:燈神

你大戶 我小小小戶

有咩慢慢講

清袋, 好過倒輸

好傷

我估呢度好多人都係咁死

所以唔可以野野all in
死硬架

我覺得聽日有機小回一下

睇番過去幾次大升大跌500 以上，第二日都有嘔番少少出黎

當然我自己淆所以唔敢沽

勇士們聽日抵贏

今朝你又話打埋278

allin依個動作根本唔可以係工具上用 如果係咁不如過大海算
就算正股都唔all得 點都要留後路比自己走位

開頭係少少買起
然後賺左就心雄
想掉多啲本落去贏
點知一下嘔返出黎

我知錯
聽日俾返一半我損手離場就夠

所以我咪話你當賭緊錢算啦
賭錢唔會鋪鋪all in ga ma

我覺得今星期打埋架
不過唔知邊日咁解

我都係見到IG 先估聽日小回

冇allin呀 星期五走左一半273熊 今朝唔信邪加注273熊

我今朝都沽左夾左200點

咁既政局
真係會一直上返去？
睇唔透

夜晚就升番啦

我覺得會上到278-281 然後停一停再倒插

但係咪一口氣直上281 難講

個市太妖

今日明夾淡友啦，成交細到
其實上年都試唔少咁樣夾上去再轟番落去
大戶要咁先夠食

一定回吐

買左個重要教訓
長假期 不得過夜

我宣布 下個post將改名做”Hi 好友” 迎接港女38000

咁本身過夜都係賭架啦
算啦慢慢長路有得追

都似啦 睇埋聽日就加沽
應該仲有少少力向上
之後借15號關税正式收齊/人仔7算再插
但係唔知夾到幾高姐

所以stop loss 好重要

我岩岩睇番對上幾次大爆升跌都係長假

好恐怖

你買幾遠？

近至遠都有
唔想再打 承受唔到

講真
美期我覺得今晚會跌， 小時圖macd 有hints
我今朝26080 左右沽左
睇下中唔中

Allin個班仲勇過琴晚衝立法會個班人

連升一個星期，點都要落一日

不過好難估

聽日如果跌就止損啦

我已經輸到心寒

夜期IG趺緊 牛軍GG

呢個我唔同意
錢無左可以用番工對沖
香港無左就..

比翻個香港我呀 唔玩喇

今日輸返之前贏的一半

今日收市買極熊或成最大贏家

你話丫

大啦啦十幾萬一兩日無哂

但香港唔會無得咁快

有心救香港，但自己都未搞掂啊

好在我都係輸哂profit , 加大個本再唻過

點解大家要煩錢 無非都係想有個安樂窩 香港乜鳩都炒賣 咩都貴哂 如果人人有樓住 既話要錢黎做咩 我都係想要間屋唔洗訓街姐 屌你老母 唔求大富大貴 只求生活穩定都咁難

不過講真 十幾萬一兩日輸哂個投資策略都幾大問題 風險太高喇清

其實你地睇長假期之後會gap up/down 唔係應該要玩極限先啱咩
反正都預會大幅升跌 就唔存在高開少少先回啦

你唔係窮撚咪唔駛煩

我公屋仔食飯都無錢一個月儲得幾千咋 仆街

宜家唔好話救香港啦 我自己都想人救我

會呀真係輸少當贏

我無擺過長假丫 ，但平日過夜都夾撚死

我都差唔多玩左一段時間賺左幾千蚊之後今日比人啪左本都冇埋

最嬲係 遊行又遊完
完全無用 錢又輸鬼晒
真係丟人現眼呀

今日大挾爆廢淡真爽

心聲呀巴打
夠錢洗邊個想炒賣
心理壓力好大

有冇人覺得係通過送中前散埋最後一次貨就一落冇回頭

把口就講逢高沽
到真係挾上去，個個都挾爆袋投降

我 所以我仲未放棄我d put

呢樣係其一
其二係個個都all in流 就算逢高都係得個夾字多

依家忍手開個demo試下自己眼光先啦 依一刻唔係好入市時機

咁我希望過唔到爆升算..

跌300露北半球

個個唔識分注 仲要玩d咁高風險都唔學多d先落場 果d真賭仔/真新手真係救唔到佢

唔係200咩

想睇南半多d
sexy d

美市扯左3日, 今晚正路都要回落抖下氣掛, 夜期沽下好似有啲計

美股隻癲狗一向難捉，其實炒港女駛鬼睇美女咩

好多人真係當左打靶位係止蝕 極牛熊(within 1-2仙）我都覺得值博 可以小注
但5仙都咁玩就風險太高
不過個個承受到既風險都唔同既
最緊要自己有評估過 唔好人云亦云我覺得都ok

分注儲put中，等上280
應該278叫做彈返一千點都開始轉跌

覺
無啦啦買上去真係錢多咩

一早試左demo
就係之前次次䇔
日日幾千幾千咁執

結果心雄一次 all in 就仆街

同路 不過我預再高小小

加價

明知推高妹
Mon 住托咩

無到期日 bookmarked

講真送中就過9硬
係睇下之後英美有無動作

你估真係demo贏到落到場就勁啲咩

我相信有部分係當日豬左
蝕緊唔捨得走

妹到咁都賺到

我自己做過新手 見人買20手自己就會想買20手 見人買50手就想買50手跟 唔想執輸
但係人地20手 50手可能係佢個本嘅1-2成 但係就係自己嘅8-9成 到唔好彩打咗 人地仲有本可以追 但係自己已經輸到冇晒本 果陣就會開始上黎怨
講到尾 唔該大家計好自己要用成本嘅幾多成去玩 唔好見人買大就跟人玩得大 量力而為啦

你demo都係下下all？

等你

聽日又推高

唔止demo , 玩堅既都賺八皮

係一炮過兩日倒輸番十幾萬姐

知你勁啦

認真，玩Demo不如拎1-2萬出黎玩

唔係， Demo 係買30% -50%

係到玩堅先開始all

可能根本無，香港眯得自己太高

連個天都落暴雨悼念熊軍

唔係認叻，demo贏到好易比假象呃到，假自信嚟

大把人都係咁 初初贏順咗就想賺快錢 之後就奶野 輸緊果陣仲會諗比我回本就得 唔洗贏得多 然後越輸越多

*睇

中晒

罰你玩demo兩個月 兩個月後都係贏就跟demo玩法去落場試下

好多美國公司係香港
同時有好多美國人係香港
而家大陸可以砌你d 國民生豬肉掉上去其實同綁架無咩分別

依個係必經之路
不過之後會升級定會墜落就睇冇人知
當然最安全就係棄game返工

我係連堅既都執好多

五月份日日賺4-5k 基本野

去到上星期開始一心雄想滾雪球，all in 就即刻夾到hihi , 超慘

識控制籌碼 睇啱市先落場 已經好難
太多人落場係比鋪賭癮遮哂個理性
有時跟本無必要落 就為左淡氣落左場
有時唔順氣又左一巴右一巴
同港女鬥氣點會夠港女玩
做港男有d位點都要認下輸先得

曱排財經台咪有篇咩10% 的人
其實講得好岩
心態緊要過技術

你堅果陣係因為撞彩行緊大單邊 所以一玩上落/轉向咪收晒皮
大單邊你做啱方向實易賺架 順風車黎 你自己開幅圖黎睇下

喂啊 今晚炸

咁似係衰唔夠經驗，唔同個市真係下下直落比淡淡賺咩

一諗起棄game 要幾年先追番就想死

所以之後都會再小注博一博

技術再高 只要賭一鋪氣 都可以一鋪清袋
輸得多寧願休息幾日再玩都唔落場
如果唔係一定心態爆炸

你真係收嗲啦

所以依兩日襯假期我先強調緊大家冇必要日日賭 今日開市前都再提 點知今日即市都係可以繼續死好多人

老實講雖然好想睇 但我覺得升300機會大D

同埋我覺得玩玩下真係要停一停
我5月30之後完全無trade 過直到今日
避開左美期個1500 點，雖然今朝都係中伏

輸10k,
點追

我只可以話 認清個事實好過逃避佢再落場輸 我自己係過來人 唔想見到你地咁慘

唔玩啦

話時話美股有無月供

駛鬼追，返工好易賺返

我梗係知，但而家美國都好似投降咁，香港人仲可以點

我覺得唔入市都唔好玩demo
直接睇真嗰啲trading 數字同埋即市會好啲
因為我之前新入
畀佢地玩食格、delay
撚到頭搖又尾擺
一定要睇真係trade 嗰個system
然後自己mark 低自己恆指、期指幾點想入
對應隻證幾錢入落excel
咁樣反而易睇啲
同埋唔會一入場畀人撚狗咁撚

返工定學生？
10k就離場返工對沖 幾個月都返晒黎

我都有北半球
教我聽日入咩我比你睇

有無281熊巴
諗住咩位走?

demo我覺得牛牛果個幾好 有得比你睇埋現實d人開咩價同真trade有8成似

其實我覺得你講得好中point

驗下貨先 收貨就教你

返工
白做一星期

我都覺

夜期紅燈 熊軍GEL得頭未??????

純睇呢幾日我會話升
睇埋下星期/月尾我會話 起個遠小小既淡倉慢慢加倉

畀個春袋你睇

因為我真係過來人唔係吹水得個講字

輸25k 點追

都有300億成鳩

一星期有10k咁高薪 我建議你玩收息股仲好 工具拎1-2成做對沖就搞掂啦

通常事實都係好難聽
但講真佢1d 都無講錯

北個個定南個個

第一步先睇262

我自己個倉上星期做咗 等緊食糊

咁要睇成個

唉 賭到控制唔到 坐到唔識止蝕

咁你應該都預呢幾日會食架喇？

我自動平倉為止還掂都輸咁多 輸撚埋佢
搭上這無盡～旅途～
我熊 對得住香港人！
個天會睇到！

輸左15萬喇
香港又搞成咁 又落雨
死左佢算喇

如果只係輸profit就好好諗下仲賭唔賭落去
工具=比過大海更方便嘅賭場

佢抽高仲好 再做淡倉
Profit都仲未輸晒

繼續 等份糧都唔知幾時儲到首期

最好就聽日比到我食啦

人黎 post戒賭熱線比佢

今日無走聽日直接啪

暫時小注鋪下倉先
冇人知摸左頂未
但佢連環殺晒271-276
小注買口淡真心make sense

利申巴打 你係要我冇所謂

托盡之後妹左成3-400億
唔係托高派貨都冇人信
問題係邊個托同埋邊個接
會唔會又有大量呀婆助頂到上290

一個浪食到7成都夠 無可能食足喇當然

意圖食足十成
同買馬買單式三重彩差唔多心態

一手
幾百蚊真係好似賭緊錢

個d咩 食哂成個浪 100%勝率個d...

會唔會因為個一手又沈船

啲股票走勢咁靚仲諗做淡
不過要死唔同唔比咩
揸正股嘅我多謝駛淡友嘅捐款

熊軍開早左 唔係串 但今日真係不宜入熊

太貪心只會淪為貧窮人士

準備倒升

我知你係巴 大家都係鳩up下 過下日神姐

人睇你又睇 你畀我睇你個個先

等我剃干淨左d袋毛先

但我唔介意用屎忽去換你意見

干你老母
乾呀

其實係咪大芋收到風逃犯條件會收回所以升定600到真係講嗰陣個個買升慶祝就嚟個大暴跌

重口味 不了
暫時我嘅意見係6月忍手先

3萬渣到落黎都有賺真係股神

好多唔跟個市走架，上星期加返啲藍籌

咪話你股神囉

利申絲

股神就唔咁當，但就唔會做淡

每個浪我都可以蝕500%

收皮啦骨灰牛

過就過硬，過咗之後點姐，升到上太空定直落地獄

一個月trade2次 中就夠收手啦 邊洗日日trade

睇來你進步好大

清 有料

我一個月trade1次 半手本都無埋

半日

。。點解人地就可以係絲我就係骨灰牛

如果冇進步就棄咗game啦 仲倒錢落海咩

我上個月都玩得幾好gei
開始找到岩自己方向，但好多地方要改善

骨灰牛歡喜（燈）

影個妹妹嚟睇吓

等我沽張美女燈死你

咁毒

屌埋熊仔hi

咁咪好 大家加油

上星期沽咗張賺緊200 點知大爆升蝕返轉頭

平時個市都會回一回，但今日硬過鐵

Cls 一星期1400 點咩位沽都夾死

熊軍諗住食幾多點聽日???

其實你哋玩牛熊有冇設計返一套指引畀自己去買，買幾多，大概嘅成功率嗰啲。

等自己唔好咁貪心，吓吓ALL IN結果輸晒個本

BTW 牛咗

qq聽日會唔會又比呀爺托

曉士啲片幾有用，可以幫大家認清楚啲現實，令大家冷靜啲，唔好ALL IN
講真你呢次ALL IN咗輸晒 就算你下次睇啱都冇用，你都冇晒個本去贏

其實最緊要有方法可以keep住輸少贏多啫，如過牛熊有嘅話

我覺得佢拍片幾有心機

你冇曬profit la?

冇啦
本身執唔多

熊熊熊

其實我無諗過你堅定到唔放 以為你會走

一齊加油

骨灰仔你profit緊定同我一樣

立即轉陣營，唔洗講野

一日夾600點 呢1/4profit抵比返佢

唔係死咁多人？
不過我都輸咗20格

之前玩牛熊個陣 daytrade 都有唔小profit
後尾多野做左唔得閒mon住 想用其他方法玩
轉左玩輪 暫時牛熊有賺 輪打和

師兄玩熊仔定係期？

我重倉沽期，今日帳面唔見七萬

試緊新玩法
聽日朝早睇升
想跟鉛氣

係我呀李巴
U are not alone

好仆街呀
骨灰明都係輸左少少啫
就笑鳩佢

熊巴？
改咗名

你平咗倉未？

你咁唔係遠攻
係念力
極其量畀你做巫婆一職

搵洗車玩

未
諗緊點處理

堅咩

念力NTR

熊呀
全倉熊無左一半
聽日想走

唉屌
而家平倉會冇咗一大半五月嘅 profit

諗緊升到邊個位要投降

叫贏軍算啦

尖左三年

你頭先唔係話收275 沽 ？

反左手？

輸淨少少
都當係贏

真心我都係夠用就算

問題係靠份人工根本唔撚夠生存

逼住靠工具博

係打算眼球
定貓手肉球
定係地球
唔好昆水喎

我睇埋今晚美股點先
如果夜期上276我投
如果跌就賭埋聽朝

啱㗎喇, lindex好撚淡

係落之前已經夾撚死， 同埋都唔個換唔換得返外幣

只怕賺左幾百萬，只夠買菠蘿包一大個

但係你要小心博到連夠用嘅程度都維持唔到 加油

含家產啦

但支支托就喎同
無限水源
可以慢慢放

跌得5點 露5/300 都好呀

cc tg

美股我睇升唔過263
港女唔過280
過嘅話就投降

但去到咁遠你唔怕上個月profit 無哂？
我今日係預佢升，但無諗過升咁多仲要無回頭

唔同隻咩呂布
諗親都想笑

岩岩無聊計左一下

由2018 年6 月11 至今日

一共有45 次係收市價同上個交易日收市價相差400 點以上

而呢45 次入面，下一個交易日開市開反向既次數有26 次，另外19 次則加深升幅/跌幅

僅供參考，鳩計

代表?

唔制～

代表僅供參考

不如參考街貨圖算喇

痴撚線咁多近熊 大芋係我唔忍喇

向下殺條春咩

岩岩試左由2016 年6 月開始計起

有59 次反開，42 次順開

所以都係鳩計

利申： 想揾有用既技術指標好撚難

貿戰升級：特朗普勁囂！倘中國領導人缺席G20即加關稅
06月10日(一) 20:45

美國總統特朗普在接受外國媒體訪問時表示，如果中國領導人不參加6月28至29日的二十國集團(G20)峰會，對中國餘下貨品的關稅將立即生效。他又指，中國將與美國達成協議，「因為他們(中國)必須這樣做。」

特朗普是回應美國商會執行副總裁兼國際事務負責人Myron Brilliant的質疑，後者曾批評特朗普的關稅政策。

Brilliant指，關稅武器化是增加對經濟、農民、製造商，以及消費者的威脅，將傷害美國，並給貿易夥伴帶來不確定性。

特朗普則指，Brilliant「不是在保護我們的國家」。

咁串

撚狗咁

On9，一齊沉

未由得佢加囉，爺閪都預咗佢加㗎喇

哇屌277咁撚多新增
傻撚左阿

無人恐慌 我好恐慌

一齊死啦，啲人冇腦又要驚死，又要入咁近。今晚死硬

原來咁撚多人買熊

咁我唔恐慌了

熊軍死撚哂啫

我尋日都咁諗

想講講今朝個市

升二百果下真係引到好撚多人

正put 驚西

教科書式引淡

聽日不問價入牛

今晚落二百點我自貼夠薑殺我266

熊熊準備

我覺得今星期277-279 都會斬

但聽日開市就未必

要殺277 聽日要再Chok 上200

過去幾年好似得7 次係可以連爆兩次

其實都係一半半

其實落地獄就預左
牛應該都係想短炒
唔係有人想長揸下話

hold to zero

你咁不如唔好賭
有幾多晚夜期係升/跌到200

熊軍終極一戰
大大力沽盡佢

我地好公平100就露 100/200 50 就露50/200
唔洗擔心

我注美期沽好似伏伏地

其實係 得個知字

就咁睇，IG 跌少少，夜期升少少，聽日應該係妹，星期三再爆過

我宜家都諗緊點部署

牛軍走呀 港女唔跟升

美國升到傻邊會跌

唔信道指6連升

放心 大户有mon post 你影定先都得

我宣布 貿易戰已經結束

IG一陣都係跟夜期/美股
基本上無意思

一係就跌到陷家剷
一係就升到ON99
痴線

港女選擇靠邊站 灰燈

我都認為美股最有用

其他指標係扶助

上星期四五美股都升，基本肯定今日係高開

問題係就算知道會高開都係做唔到野

熊丫那

做到 ， 可以諗第二日朝早要唔要止損/ 競價執骨

adr一棍

點解今次同美女差咁遠既？

其實唔一定跟 真係一時時

陣間2200美國一出數據咪又係升番

我唔信咁得閒咩。有重熊唔殺我露咩都得

留名

收到風
老美同墨西哥傾掂數
今晚搞掂中國

ADR aastock -124
係sl886 +8.157

乜野料？一

又燈

燈你老尾
今晚KO你

美女升唔停

老美仲有得升
證監幾號電話

ADR大上大落咁
做乜野

一月咁升上嚟咁都仲未懂

有冇人覺得今次係終極一跌前既夾升？

係

都話升到三讀 即係星期三收市前

有冇人覺得今次係終極一升前既扮跌？

升600幾點都回一回啦

應該無咁易估啦

我覺得會陰升到G20 ，之後先黎料

大戶is watching you

痴根，勁多人加熊唔識死

升得上來就好難再落啦

本來諗住27588 熊過 睇到唔對路都係牛過番安全d

唔出奇，等同一直殺落去267一直都大把人買極牛

美期準備破頂

聽日又夾，牛市

道指今晚高開平收或微微高收，先回100點左右

問題係殺到267 就唔殺266 265 大轉向

果時我都諗跌多200 就可以殺266 265
無乜可能倒升500 殺271

點知真係倒向飛槍

今次都有可能repeat 劇情唔出奇 又或者直上283 殺到地球盡頭

一陣夜期會大爆炸

跟牛熊遠近比例係咪on9

美國造市真係叻

呀爺做到我跟又有咩所謂

終於諗通左點解今日要升
因爲逃犯條例硬通過就一定㗎啦
到時個市一定跌
今日唔升嘅話，個市啲271-275肥熊就冇機會再殺

唔止遠近啦

上星期266 牛條柱長到馬撚咁

不過就係無殺

我已經比大戶撚到唔知睇乜指標好

你知道太多了
小心比人wished so.;’

同感
所以聽日都會繼續殺熊
連278熊都無埋
引夠牛
準時6月12千跌

咁人地美國經濟的確又唔係想像中咁差嘅

即係咩意思

其實好有用
即係話畀你知基本上都係賭緊大細
唔洗懶認真

如果世界咁易玩就好

睇黎就重演上年一月牛撚到你懷疑人生嘅狀態

到時大屍條神棍又打回原形

G20 之前都係會升 仲有十幾個交易日 時間岩岩好

哇屌你老尾
成班重倉熊搞到79%熊
睇黎聽日又要裂口升

仆街
咁樣姐係攬炒姐
我今日281熊過收得皮
聽日即刻走貨算，俾佢升足一個禮拜

聽日企穩250MA

好波繼續擺call到末日

聽日升撚硬

咁易比你估中咩

聽日一定升
有幾難估

星期三就爆跌！！！
熊熊哈

this ratio

屌又黎...

跟住又全世界星期二買熊過夜...

Xxx 一定跌》 全部人加沽 〉 大戶推升》 又加沽

直到永遠

成堆技術分析

好似都係運吉

屌 早知過大海好過

未夾到大戶目標反彈位而一直又咁多人做淡係一定會keep住夾 大戶好倉咁多傻仔做對手仲唔推上去

所以輸錢都係抵死

大戶出哂名邊到多人買就炒另一邊 仆街到閪

唔通俾你推落去賺到盡咩。。。。

唔風啦
回左就唔夠氣上

79% 熊
Molamola

一齊偷錢

又夾
聽口冇得m 記加大

今日開哂逃生門都唔走

好多牛軍今日賺完就熊過

世事都被你看透

反彈浪確認 先撒所以淡倉啦

呀爺琴日當自己贏左一仗
大大力托市
殺晒熊軍手足
幾日後熊軍天下
等！

𣎴要再說了

同我大大力沽盡佢

咁多6連升咩

可唔可以聽日就跌...我278熊捱唔過

278聽朝走啦

一開市就走？頭也不回？

聽朝叫撚商一仙比你走喇

HO

升咪升

跌咪跌囉

升返又要講係反彈浪確認

仆左街都要拿揸沙

懷疑人生中。。。。

咁唔係反彈係咩？跌左3000點落黎有反彈係好正常。
見反彈就認 已經講埋造淡會先撒 咁都要比你挑釁？

雖然唔知你真心膠定

睇黎劇本要升到星期三收市之後公佈

公佈送中惡法先急跌

升到幾時唔知 但今日大把巴打叫人唔好入熊 唔聽都無計

聽朝開市如果又升既話 入牛賺夠就走人

聽朝開市先算 成晚流流長 早d訓啦

聽日打埋277就跳永別了財經台手足

你又all in?

冇錢呀而家
打畀佢地托咩

不過巴打唔好針

呢d波幅先係路

策略/操盤手法就話可以參考其他人姐
入/唔入咩都聽人講咪姐係無主見

聽日熊軍勝 收dh7成第二日回

但轉個撚頭又托升

早d訓算 睇到佢收市都冇用啦

ADR IG 夜期 美股全升

點解又聽日回？

星期三：
條例通過->阿爺要面->托市爆升
條例撤回->利好消息->爆升

結論：大牛市重臨

因為佢講緊反話

升升升 仲升咩尻呀 香港就來比林奠玩完啦

巴打好似係熊軍LIST入面

聽日仲有得升真係好恐怖

死哂啦啲熊仔 冇陰功

淡友唔洗咁灰既 但牛神蛇神黎哂
呢幾日乖乖避避先喇 唔入場就唔會輸

有幾恐佈
點解唔可以順勢

休息調整下 一日未針一日都未輸

上星期all in左仲未走晒
想攞返一半咋 俾我走啦

你驚唔驚剩低嗰一半都冇埋

有賭未為輸 輸左就要認 死坐分分鐘你會仲後悔
利申多次打靶經驗

應該聽日一次過走晒？
有280以上安全掛

無錯 姐係你無理由明知 天文台話聽日會8號風球 你都硬要去行山架嘛 如果無打就算好彩 打左就
國家隊擺明入場 比佢叻一陣先喇 聽日唔行咪星期三一齊行

281覺得呢幾日內會掂到 之後唔知

最安全係唔入市 你係要入我會話入285up

唔敢入啦 想搵位走咋

放棄啦 睇個勢就算趺都唔會短時間內 你仲要近熊 越遲走輸越多 係咩令你想死坐呀? 牛熊會打把架

反正都認輸 愈早走就愈好喇
有時見d人話放完隻熊 跟住又跌番 覺得蝕左
咁如果升番
你就會慶幸自己放左架喇係咪先
但你投完降 調整番個心態再黎玩都未遲喇
賭場又唔係會執粒

不過你決定喇 廢事一陣賣完千跌左又話我

係你老母

夜期後尾直插wo

好小聽日高開多100，277全死咁濟

最主要 睇你入市同離場策略 呢個我真係唔知你點睇架嘛
你覺得驚 又想坐多陣 咪走一半先
你決定喇

聽日跌300係咪有得睇北半球

唔使驚，1點半有一棍直插轉燈
埋單-500收市

係不過機會唔大

唔係無到期日架咩

收市入左隻qq牛 唔知呢兩日可唔可執少少

多謝你地認真覆我
你地講得好好
真係衰貪心
之前買落明明都賺左40%仲唔放
一個假就-返40%
好大打擊

11號內難跌

我上兩星期+100% 今朝半個鐘輸番95%出去

越加越多 逢高加沽
加到all in一刻就仆街
大戶係咪睇住架

咁今日係咪果斷止蝕晒？

諗返都後悔今朝無一開場cut lost
睇住越升越有 喊左出黎

0.058入100萬股 0.024放哂 佢十分鐘後比人打把 27490熊 我勸你有得放好放

same

同是天涯

訓唔著好沉重

我慶幸我冇輸到落本 輸贏果舊錢

加油增值自己

暫時唔好賭住，增加自己搵銀能力先 財不入急門呀巴打

聽日一於all in 熊
星期二晚再大唱熊熊哈
星期三朝早做咩好？睇樓啦仲洗問

你仲想害人
咩心態呢 人地輸你會開心左？

見dji插左插諗緊聽日會唔會倒跌

一合埋眼就見到自己啲熊一隻隻咁俾人啪

大插

升到200點先熊 如果唔係又好似琴日咁

miki升返哂，今日又千升了

我注美期竟然死唔去

尋日咁傷你都唔停一日

岩呀寧願斬錯斬唔好比佢打靶

07:47 【特朗普:已安排G20峰會上與習近平會談】美國總統特朗普表示，已經安排好於本月底在日本舉行的二十國集團(G20)峰會上，與中國國家主席習近平會談，認為會發生有趣的事，拭目以待。

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

今朝應該跌啦？

想睇佢跌親

其實想知有冇人贏緊錢？
萬劫不復喎呢到

唔會好似尋日咁升
但應該唔會跌

大把
你上星期問仲多

好耐無見美期 紅燈

梗有，唔提豬錢果班

今日問就無曬 化曬灰

熊軍
Ass.....
變晒灰啦

輸哂profit啦

萬人齊悼熊軍日

Profit就靜啦

轉返綠燈囉咁唔鐘意

輸Profit都講係咪on9

本都豬緊1k架

好

1k一日都搵得番啦

今日走勢
高開
先跌DL
上DH
Lunch 後落一小棍
妹完場

個個話月供會升，大芋有冇咁順灘？

妹到豬二拾

今日走勢
平開
10點DH
11點DL
1點DH
2點DL
3點DH
平收

講左好多日啦

暫時仲有profit 因為2萬9左右開始做淡

今日睇升 死277